就黎起飛啦，想問有冇人可以接我機

咁大個女都未試過有人接我機，有冇巴打可以幫我拎吓行李

推推推推推

接機都唔比入呀好似

單身???

起飛啦起飛啦

放心 一定好多人係度接